有片 懷疑周手足墜樓片

我係twitter見到 唔肯定係唔係 （右上角）
求手足 fcfcfc

周梓樂手足 我地素未謀面 但我喊到停唔到
求你歸隊 一齊行落去好唔好？
應承我！！！應承我！ 好嗎..

甴近平

Wtf

推

比人推?

跌得有啲快 定只係個影
有冇清啲既原片？

好濛，但推

但好似個事發地點唔係呢邊喎？

我幾分鐘前見到 唔識處理
有無手足可以fc？

尚禮嗰邊 唔係十字路口喎

好嬲

唔清 眼殘 有冇人睇到cap低

我唔明點解咁都有負評 事發地點明明係另一邊...

唔熟果頭真係唔知

推到有手足有原片...

炒車都無所謂
但有無手足有原片..

睇唔到

真？
唔熟地形

00:59:00

唔岩位 流野

似係掉野落下一層

推呢個

大家唔洗再推呢個po

唔想散播假消息 唔該曬手足

一, 唔係依個位(睇外牆圍欄)
二, 似係跌雜物俾下面, 再空投

FAKE CONFIRMED

拉

時間唔啱 02:58

果陣有冇催淚煙 有冇人對比到個時間
班狗開槍果陣

請拉呢個po
上面有片fc係疑似掉雜物 位置唔啱
對唔住 唔好推po了

咩撚都睇唔到

唔係果個位wor

當時幾多點

唔係呢個位

應該雜物黎，見直接跌落街

希望手足大步擸過

無事發生喎

佢受傷個位置唔係呢個位
係背面

請拉呢個po
上面有片fc係疑似掉雜物 位置唔啱
對唔住 唔好推po了

好想del po
周同學快啲起身鬧我

推呢個得唔得

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

Push

幫你拉喇

求大家推呢個 真係有片

唔同位
拉

#21 有
應該係雜物

周同學快啲起身鬧我開假po好唔好

唔係手足墮樓位置

不推文

Pull

推咗先

pull

位置唔啱，切勿推post散播錯誤信息，謝謝。

推呢個 同埋 #21
我自膠 大家拉呢個po..

周同學快啲醒翻鬧我放流料

多謝你 呢樣真好重要 好希望記者可以睇到

錯位 係向住樓果邊

Solomon retweet左呢張圖
記者應該見到

係要片 片俾相更有力 條片直頭準確度連大話都博唔到 你入去睇下條片就知

大家睇 #53 同埋 #21

我自膠 應該係雜物
大家拉呢個po..

希望周同學快啲醒翻鬧我放流料..

似係扔黑色野多d...個size唔似人
若有錯請出力屌我

拉
手足都係想搵個真相

幫手拉
多謝你

明白巴打你都係有心想幫手
但個po上咗熱門第一
你快啲自己舉報個post
再去站務台叫admin del
最緊要快

應該我錯 急得制掉左條片上黎
睇 #53 同埋 #21

對唔住流料唔好推了

乜9睇5到
未100％肯定野未撚開post
迫人同你炒車

ON9
自已fc左先放上黎啦好難咩
又玩偵探game